'警車駛向塘尾道方向

'